其實林鄭都幾撚慘

話就話佢係特首，但係佢真係有呢個權力咩？可能佢見到我地咁樣遊行真係有一絲「憐憫」過我地但係佢又可以做到啲乜？佢自己一個可以對抗中央咩？佢根本就係中央隻扯線木偶。

利申:冇話偏幫任何一方，星期日遊行我上次有去今個星期日都會去，但係我覺得我哋唔應該將個目標set係林鄭身上，而係佢背後嘅大佬。btw今日為香港犧牲嘅義士rip🙏🏻

佢笑到咁 又串過馬撚喎

佢慘關我撚事?

樓豬天真得ON9, 就算真係背後有人指示林鄭, 都唔代表林鄭慘, 唔代表林鄭無辜, 佢都係一個不折不扣既大仆街

慘條撚 佢係甘心出賣自己靈魂俾中共

又想spin
2019仲用呢招
當人弱智

最撚眼火爆係最尾仲借烈士過橋扮𩖞己人
屌你老母
同淋病一齊去死啦